有無想報/讀緊/讀過msw既巴絲

想開個tg gp 共勉之
d sw gp問人野又無人理
所以決定自己想po搵同路人
有興趣既入黎傾下

推

搵

樓豬一個人推左5頁

都幾多人入gp 所以就繼續推

讀完想做咩field？

入gp 再同巴打你講

無人應你就收皮啦 重要開幾個post 屌你老母報警撚

個gp 有人入又關你咩事？
洗唔洗cap 個gp 圖俾你睇？

我見個gp 重有人入先繼續推
等d同路人入gp 呻下
你唔想入咪唔好入囉
係到嘈想點姐

幫推

多謝

堆